咁都叫妒忌？

唔通你比綠帽我戴
我嬲又係因為妒忌啦喎

屌佢老母

利伸
唔關綠帽事

咁都唔係咩先係

戴綠帽嬲係妒忌條仔？

妒忌條仔有得比綠帽人戴？

追得星都多數戇撚鳩架啦